間鋪頭就黎破產，月虧幾十萬點算好

好彩有機構贊助我唔係真係做唔住
而家仲要無錢出人工

你地覺得我應唔應該埋沒良心

應該啦 唔通要員工同你同舟共濟咩
收皮啦既然咁慘快撚啲跳樓啦去

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

點算好啊

有無巴打可以話俾我知點做好

叫人懲罰你

我生意都少幾成 香港病左一齊捱啦

屌我比d警察入黎飲杯水姐

示威者我都有架

躝開啦

咁就係你唔啱
條路自己揀
仆街唔好喊

屌我比d警察入黎飲杯水姐咁就月虧幾十萬啦點算好

不了

叫共產黨比返維穩費

比警察飲杯水??

你不如詳細講下你間咩鋪

同店名

我硬係覺得你派膠 發膠post

應該可以拉

扮加記老細

但係示威者我都有架比水佢地飲仲好惡咁屌我話要飲汽水 跟住唯有比左10零20罐汽水佢地

勿對號入座

咪撚推on9 post啦

仲唔快d召喚沉默大多數

頂扮加記老細

係囉點解無沈默既大多數幫我架 好無助啊

On9 post

死罪喔
你全家十八代祖宗死曬未

會唔會係d裝修唔得呀

我無做錯wor 我兩邊都有幫架wor

抵死囉
想踩多兩腳

不要問國家俾到咩我地
要問我地俾到咩國家
幾十萬算啲咩
國家大事豈能因爲錢而說三道四

間鋪喺西環？

咁你收皮
盡快執左佢

垃圾on9 post

Pull

好似仲屈手足要求250 個飯盒

On9

我不問政治架點解要黎搞我啊

拉

死假膠 收皮88

加記

唔好咁惡啦我已經好慘架啦

假膠 block得

洗唔洗人罰

假膠

你個名
樓主

用不推文回覆啦

唔想見到有人跳樓呀

證據

樓主假膠

雖然比人hunt好慘 但係我唔係假膠黎架

我菊花爆開左算唔算比水佢地飲仲好惡咁屌我話要飲汽水 跟住唯有比左10零20罐汽水佢地

你間鋪做咩q生意

Blocked 樓主

IFC啦

你已柒撚爆了
改名重做啦(雖然都有人一定會知)

Block得，大家咪撚推

( Show Blocked User - 再世李白 )

咪撚煩 一係同黑警割再貼五大訴求 一係等汁笠

改舖頭名定會員名啊

快啲跳唔該，到時開一開Facebook live

屌你老母 屈完 交數比01作新聞？

長痛不如短痛
執柒左佢啦

好明顯黑警扮

姐係由頭到尾都淨係請黑警飲

點呀加記

你正在聚腳於創意台啊嘛

( Show Blocked User - 再世李白 )

唔好咁惡啦正在聚腳於創意台啊

做我肉便器

Show Blocked User - 再世李白

哦 咁抵你死

膠post拉

請各位善用不推文回覆

抵撚死啦
姐姐專程過黎 你淨係俾啲陳年陳皮佢睇下
姑寒到呢

屌你老母仲玩膠

下世醒小小啦

藍抵死

bye 藍屍被人罷食抵撚死
唔好話自己中立
黑白面前係冇中立

你还有党呀！

中立仲on9

扮乜撚野？好好笑呀？
借啲意話我地借會貪你一罐兩罐可樂？收皮喇！